覺得自己係垃圾

身邊啲朋友開始返工
自己因為轉校遲左grad仲讀緊書
比朋友話思想越嚟越遠
-
見到前度創業
而我一事無成
-
揾工冇人show
搞channel冇人睇
開店冇人幫襯
做乜都做唔成
-
屋企又窮
-
我覺得自己好冇用，好廢，好似垃圾

咩channel post上黎我幫你睇

未grad事業都未開始, 點廢法?

你係女已經嬴咗男仔了

不了，po 左啲人就知我係邊個

我仲要讀多兩年書先返工，朋友已經返晒工

冇另一半嘅女仔同男仔一樣，成家仲等緊我養

每一個人條路都唔同，樓主唔好氣餒